Lin wood：傳出彭斯同警方高層密謀捉拿 特朗普 （ 無法FC ）

無法FC

舊登

再咁落去 連登離淪陷不遠了 分化 滲透愈來愈多（2）

預左佢要坐架啦

係啊係啊彭斯政變啊
之後trump聯同8大民兵組織揭竿起義起義好唔好
11月頭講fake news講到拜登真係準備上任都唔厭

發達啦巴打

Pence同Pompeo兩面（侵同拜登）唔討好

彭斯究竟要幾奶共先做得出呢啲大逆不道嘅事

已投共（燈）

Push

execute trump

為左政治前途，臨危立馬，識時務者為俊傑
知道同侵一齊死撐,會冇民意。
想力保晚節

識唔識 post link 架